有無人做開廣告又失業

Lalo Pr Marketing Ltd
Sales and Executive
Partime & Full Time
室內/戶外銷售推廣社交媒體平台
策劃市場營銷策略
與現有及潛在客戶保持良好溝通和關係
願意在壓力下工作，有上進心
有相關經驗優先👍🏻
$50-70/1 hr (星期一至五）
高佣金 和 表現獎金

Production designer
負責管理客戶社交媒體專頁 、設計圖片、編寫帖文
Partime
$60-70 /hr
需用設計軟件AI、PS
0
8